卡位到底有咩咁好坐

有時真係唔明
個侍應 ：有卡位喎 你真係好彩
好似中左六合彩咁

咪又係位

不過同唔識人對住坐好差下

卡位固定唔洗比人撞 /食食下要讓路比人過

坐卡位個陣d 侍應出入/上菜唔會撞到你/叫你借過

毒撚撞著三個搭枱坐卡位 你真係好彩呀

同埋感覺上闊落d 兩個人對坐非繁忙時間搭枱機會細d

兩人搭台都非面對面好過 調轉曬

覺唔覺兩個人坐卡位要坐同一邊好on9

卡位下面都好撚污糟

卡位最污糟

我咪講呢樣 反智代表

唔會有人喺位後面走黎走去

閪客：有冇卡位啊
待：冇
港女：下 冇卡位就坐啊 去第2間有卡位嘅
待：